突發：巴西確診首宗武漢肺炎

下

大陸喱真係害人不淺

上海等到了

無去過武漢?

同場加映俄羅斯都中招

有病仲可以走遍全世界播毒真係只有大陸人做得出

Goal!!!!!!!!!!!

suspected 唔係確診

今次唔止支爆了 而係世界末日

支那

馬達加斯加有未

巴西婆去鬼國做乜？賣豬肉？

咁遠都有 香港點解仲未有確診 仲係高度懷疑

唔爭氣咁笑左
要落地獄啦

屌，瘟疫公司

武漢肺炎有冇正確字眼可以用呢個名好那鳩

傳到全世界
愈多國家奶屎 咪一齊研製疫苗
然後中国又慳返筆錢
又可以拎嚟維穩話係外國傳入

支那肺炎

中國肺炎

重點：條友係上海，即係話好大機會上海好多人都已經中左

我意思係話學術名喎

NEW: The Health Ministry just said the patient "does not fit the definition of a suspected coronavirus case." The federal government highlighted there are no suspected cases in Brazil of the "undetermined pneumonia" from China #BrazilianReport #coronavirus

等睇幾時到澳洲，紐西蘭，支拿大

依家又話No fit 姐係係咪普通流感發燒

Coronavirus

已經有人問點解NZ no screening

18號已經傳到上海

澳洲中左啦 QLD有一件

厲害了我蟈

見隔離有Po講好多武漢人逃去上海，睇嚟人數真係相當多

生化武器

哇屌
好恐怖

幾時聯手集體清算支那

又可以㩒泡泡
等我升級傳播媒介先

好睇過南京！南京！呢套戲

瞓醒未？

新型冠狀病毒

巴西隔離個小國，呢幾年好多大陸人走咗過去，可能關事。
之前嗰度啲華人香港人多，而加...

全球封鎖中國 自求多福

乜撚野呀尋晚咪兩單囉

真係世界毒瘤

suspected渣

Cls 巴西都中

陳笑恥話高度懷疑咋。

切勿干預中國內政，正實現全民小康

共產肺炎

奶共狗屎眼奶到雪雪聲含球剷正啊

地球開始屌唔住班地球細菌
免疫系統開始防衛機制

係因為好似之前有一宗就係喺武漢高鐵唔撚車都自己揸車去上海醫，覺得上海醫療技術好啲

push

上海咪又係得個殼

俄羅斯同巴西個案都係去過上海感染

咁搞法全國啲國道都要封咁制

又話人傳人機會不大

北韓鎖國最撚醒

有限度人傳人

03年支狗未侵略世界先會得亞洲地區最嚴重
除非其他國家禁中國出境既人入境，唔係真係全世界攬炒

nCoV-19 或者 2019-nCoV
2019年新型冠狀病毒（WHO話用地方名會引致污名化喎）
)

巴西同俄羅斯已受到感染

WARS
Wuhan Acute Respiratory Syndrome
武漢急性呼吸系統綜合症

OK
咁照嗌武漢肺炎

source plz

原來第三次世界大戰係生化危機

普京一定唔放過習仔

墨西哥北部發現一宗疑似新型肺炎個案

墨西哥北部的塔毛利帕斯州發現一宗新型冠狀病毒感染肺炎懷疑個案，患者正在家中接受衛生部門監察。塔毛利帕斯州衛生當局表示，患者57歲，是一名在墨西哥邊境城市雷諾薩工作的大學教授，曾在去年聖誕前往中國，期間到訪武漢，在1月10日返回墨西哥，其後出現咳嗽、流鼻水徵狀，主動向衛生當局報告。墨西哥城機場表示正等待國際及當地衛生部門指示，如何處理出現新型肺炎病徵的乘客。而較早前，墨西哥當局已排除另一宗新型肺炎懷疑個案。

2020-01-23 04:00:04

滅支肺炎

唔知今次肺炎可唔可以幫其他奶共小國由佢哋中國好強大嘅幻想中救出黎呢

無可能 我國最好丫 其他Ｄ國家都廢丫

Suspected

澳洲中左，最想係英國同德國，激嬲全國仲想同中國合作

新彊集中營可能好安全，除非啲人走入去避難

屌 中國人真係世界癌細胞

新疆都爆溫疫呀清

呢單未確診？

我都唔爭氣笑左笑埋右

巴拿馬呢

非洲，要頂住！

到真係全世界都有既時候，就算有解藥開始無事，我唸全球都會一齊反共，連俄佬可能都反埋一份

俄佬不嬲都係插你兩刀架啦

幾時再有8國聯軍

一開頭點爆傳染性扮感冒

北韓就醒，一早鎖國

sorry原來疑似

Spanish Flu

嚟緊我擔心瑞典

你老母就非洲啊
我巴西架碌柒

俄佬就抵死啦 邪惡軸心

虛假消息

英國要隔離中國旅客
Heathrow passengers from Wuhan are placed in isolation as death toll soars to 17 and China prepares to ban ANYONE from leaving city of 11m

澳門個位都唔附合，但係武漢肺炎囉

冇直航要轉機ga bo

一半人口

全中國好多人都中左，而家都550宗，你諗下有堆人仲話要信政府 個啲無得救

呢邊啱啱先放完winter break，我唔信無武漢留學生返咗去奶完野之後返英國

基本上所有講英文同有唐人街的國家都大鑊

美國，英國，加拿大，紐西蘭，澳洲
宜家確診國家係一日加幾個
快撚過過山車

550 宗我諗係超級嚴重 就快瓜柴果d 黎
其他果d 好似話唔肯同佢地確診中招 所以冇計係確診個案 想將確診個案拉低 好on9 唔確診然後由佢地繼續係街鳩fingfing 再將d 病毒傳多幾十人 不停loop 到依家要封城 但支拿賤畜愈係封城佢地愈係要用盡方法逃城 所以根本係弱智 然後成個支拿都會仆街 真係天滅支共喇今鋪

2003年一名中國人係內地將SARS帶入香港，做成1799人感染，其中299人死亡，當中包括8位前線既醫護人員都因SARS失去生命。康復者同時因為大量施用類固醇等藥物做成不可逆轉的後遺症，例如:骨枯、肺纖維化、抵抗力下降等。2003年後因為經濟環境下滑，所以當時既香港政府同中國政府簽訂左CEPA協議，開始自由行以希望刺激經濟，結果做成大量雙非、走水貨等等民生問題。行業不再多元化，變得集中某些行業，中國利用佢既經濟霸權，令你難以擺脫對中國依賴，有些行業更加會希望中國有更多城市開放自由行。CEPA協議猶如毒品一樣，令香港吸食左後萬劫不復，每況越下，只會令你越黎越依賴，越難戒走。

而一切原因就係2003年中共政府隱瞞SARS疫情。依家中共重施固技，令你難以擺脫對中國依賴。

有同事岩岩去完上海出差, 屌我驚到瀨屎

仲快過華為的5G

FCed
喺香港只要個人唔識講純正廣東話
或者半點自認大陸人嘅言論
輕則俾人獅鳥
重則俾人叔一燒
各位大陸同胞依段時間都係安心留喺中國啦
起碼有黨嘅保護

終國想全世界攬炒

Suspected..

金仔醒呀

利害了 支那國

d紅粉成日吹同俄佬fd 實情俄佬當正你係水魚

03年沙士班大陸西窮，冇得周圍走，又冇咁多外資

而家話晒俾全世界聽同中國有交流後果係點

咩game ?

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行

幫手推plan A

佢冇錯喎 係港共自己唔認

去完上海就有

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行中英聯合聲明

麻煩幫手推plan A

有中國人既地方就有疫症發生

好多點數
加咩好

由689開始，甚麼都玩語言偽術。
高度，跟住極度，再極高度。
由用腳推開開始，偽術已成文化

其實成個中國都有

新機內亞，格靈蘭好難攻

痴撚線，傳曬去歐洲北美南美東南亞，遲下可能淨係得返南北極先安全啲

厲害了我的國

多撚謝哂支那國賜既大禮

Suspect姐

疏睇漏咗

更正返係懷疑個案

蝗蟲everywhere

置頂啦

plague inc

聚左兩次陽性麵話未確診
驗到陰性為止

武漢一定報細數

送大禮

契弟終於有禮回返比契哥
之前契哥送肺鼠疫

最慘係漏格陵蘭 冚球鏟都死剩二百人

賺支那錢咁開心。。。

有一家三口病撚左走左去迪迪尼玩

冚球產

大陸哩真係想全世界攬炒

巴西海量支那人好多年啦

病左仲有精神玩
中國人真係堅毅既民族

根本迫9其他國家研製

奶共的國家都將得到應得的

你係咪武漢嚟架？
我巴西架碌柒

支那狗幾撚時滅國

明尼路個個洲

全球

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

咁鳩遠都傳到

咁中東呼吸綜合症算點啊
令到中東被污名喎

2019-nCov

即係上海都爆發緊？

擴散哂啦洗鳩武漢
全國都有啊屌你

大撚把西人奶共啦
去旅遊又得去行商又得

要睇返氣候，有d地方傳染性較低

如果印度菲律賓都奶埋野
以佢地啲人民水平會唔會滅國

習近平新時代肺炎

雙重標準到...
仲有伊波拉香港腳

武漢出曬名肯定遲下好多遊客去朝聖

呢個最正

Suspect啊屌你

置頂咗啦

冰島有未？KO冰島就易玩好多